細水長流嘅愛會行得更長久？

點樣分辨已經變左細水長流嘅愛定冷淡咗？

你既問題同向人問下一期既六合彩號碼一樣

無咩經驗所以想請教下

呢樣野係無經歷可說，或者講經驗其實無用

主要睇性格 相處只係其次
其中一方唔識諗幾耐都可以散

梁朝偉《超時空要愛》對白：

「男女一開始認識嘅時候，點解唔可以坦誠相對，唔好靠外表衣著吸引對方，最好連衫都唔好著，大家睇得一清二楚，一早就攤開晒啲唔好嘅習慣同埋性格畀對方知道。如果大家可以覺得接受咯，咁咪拍拖囉。咁樣以後嘅日子，你每日發現到對方嘅好處同埋優點，咁呢段感情係咪實際啲呀？」

細水長流嘅愛
係熱戀期過左仲keep到愛對方的動作
可能平時唔會好浪漫
但係雙眸對望會見到對方的愛
覺得呢種歲月安好嘅生活其實好幸福

細水長流，都有滿足感逐少逐少的增加。
冷淡左，感情在逐少逐少的扣減。

實際上執行唔到

喊左
利申 分手無耐

真 雖然過左熱戀期
有多左時間做自己野之外
每次見到對方都仍然係覺得最開心嘅時刻
而且有覺得對方會一直陪住自己果種安穩
幸福到覺得唔實在 擔心有一日會結束
自己成日諗太多

宜家心情點？